[召喚所有倫敦巴絲] 求浪漫餐廳推介！

是咁的，人在倫敦旅遊，佳人有約，想搵間唔係貴到癲而有d氣氛ge餐廳。

至於咩叫貴呢，其實我零概念。不過最好係一般香港留學生都覺得合理。希望咁樣唔太天真

關乎小弟終生幸福，萬分感激！

Duck and waffles 囉 有景睇 好似係通宵營業 不過要book 定